有冇人買左Nioh個pre-order?

其實pre-ord姐係點解 一直想買依隻game 但又唔知pre-order係咩

預購呀 唔洗咁急買